lunch.........

乾爭爭的豬傻狗都話好食

牙B 我想聽U唱歌

出街吃飯不便宜~~~~

都好 返屋企唱比我聽好嗎

唔好

炒飯要濕立立，一pat pat先好食

話緊d豬啊傻狗！

冇分別

好啦

垃圾大家樂，係D傻狗才會吹奏

大快活好啲